---
id: version-2.2.7-cartable
title: راهنمای استفاده از کارتابل نرم افزار حضورغیاب نانوواچ
sidebar_label: کارتابل
original_id: cartable
---

## کارتابل 

این گزینه فقط مخصوص مدیران و سرپرستان سازمان می‌باشد، و برای پرسنل عادی قابل مشاهده نمی‌باشد. مدیران و سرپرستان در این قسمت می‌توانند انواع درخواست‌های پرسنل را مشاهده و تایید یا رد کنند.


<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/kartabl.jpg" alt="راهنمای ثبت ماموریت در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>

>جهت رد درخواست‌ها کافی است مانند شکل زیر از سمت راست به چپ بر روی درخواست لمس انجام داده تا در خواست رد شود

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/rad.jpg" alt="راهنمای ثبت ماموریت در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>

>جهت تایید درخواست‌ها کافی است مانند شکل زیر از سمت چپ به راست بر روی درخواست لمس انجام داده تا در خواست تایید شود


<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/ghabol.jpg" alt="راهنمای ثبت ماموریت در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>
